自由鳥問題

我填左9月尾先帶number轉台，但而家已經收左我一個月月費，有冇ching替教下

點解唔問Birdie?

呢個月收住息先。原因：你唔問客服走去問連登

之後第二個月先開始收返你$

應該係收下個月錢